每逢美國選總統就會出現搖擺賓州呢個term

特朗普大刀砍下搖擺賓周

拜登步步進逼，侵侵決心以賓州迎戰

拜登緊咬賓州 川普勢危

more

特朗普現身搖擺賓州 吸女選民票

乜美國唔係一人一票真普選咩？係共和黨票倉大勝咪得囉

大佬唔好咁痴線啦

希拉莉砍下搖擺賓州
特朗普賓州追撃希拉莉
特朗普搖擺賓州拉票
特朗普係賓州到繼續攻擊克林頓
希拉莉鯨吞搖擺賓州
特朗普反敗為勝 搖擺賓州一枝獨秀
希拉莉爆冷奪賓州
邊個係美國大選最後贏家 關鍵要睇賓州
特朗普或失去賓洲重地
特朗普大意失賓州
特朗普搖擺賓洲進擊希拉莉
特朗普慘遭希拉莉猛烈一擊 痛失賓州！！！
下流錄音失支持 特朗普或輸掉賓州
民調殭持不下 搖擺賓州再成關鍵
特朗普橫掃東岸獨欠賓州
特朗普搖擺賓州演講民眾歡呼
希拉莉突現賓州
希拉莉賓州顯曙光
希拉里控制賓州 特朗普含淚放棄
特朗普贏希拉里，奪回賓洲控制權
關鍵州份 兩黨誓奪賓州
最新民調 希拉莉賓州較特朗普突出
希拉莉砍下特朗普賓州取勝
希拉莉特朗普賓州分高下
克林頓賓州助妻希拉莉
特朗普賓州勢危
希拉莉西部表現突出，特朗普關鍵賓州出擊
希拉莉西部迎戰特朗普
民調：希拉莉暫控制搖擺賓洲，特朗普重金反撲務必奪回賓洲
希拉莉咬住唔放 特朗普賓州勢危
特朗普希拉莉爭持不下 賓州勢成關鍵
希拉莉特朗普決戰賓州
失女性支持者 特朗普放棄賓州
最新民調 特朗普賓州勢危
賓州成關鍵 特朗普希拉莉誓奪賓州
醜聞纏身 特朗普或痛失賓州
特朗普賓州現身 務求挽回形象
特朗普賓州先發制人
希拉里與特朗普賓州較量
特朗普賓州痛擊希拉莉西部勢成水火
特朗普賓州再下一城 希拉莉西部回天乏術
特朗普希拉莉惡鬥連天 賓州西部爭持不下
特朗普賓州發威 希拉莉西部勢危
特朗強攻西部,希拉莉決戰搖擺賓州
特朗普砍下搖擺賓州但無助選情
戰況激烈 特朗普賓州突圍
親吻男童 賓州造勢會希拉莉贏盡民心
特朗普賓州遭重擊回天乏術
中情局：特朗普出賣賓州
克林頓現賓州助妻
特朗普賓州表現軟弱
希拉莉徹底掌握賓州
拒絕搖擺 希拉莉呼籲賓州站起來
總統夢碎 特朗普魂斷賓州
希拉莉勢如破竹劍指賓州
特朗普：賓州不需要希拉莉
希拉莉：瞓覺時都想著賓州
人民日報：民主選舉製造矛盾撕裂賓州
特朗普破斧沉舟，砍下賓州
希拉莉死纏爛打 特朗普賓州失陷
川普希拉莉賓州互撼
種族歧視言論流出
川普賓州後欄失火
特朗普失落選舉決定狂玩賓州
特朗普大勢已去 失賓州失選舉無力回天
民調顯示希拉莉手握三分之二賓州
希拉莉表示想得到賓州
政治取向不同 賓州應一分為二
特朗普：我比希拉莉更了解賓州的需要
特朗普賓州不得民心
希拉里嘆賓州過大難操控
特朗普民調插水 賓州成危機

死咬不放

笑到仆街

拜登特朗普賓州互相角力

搖擺州D人係咪最高質 唔會係某黨死忠

華山論劍

you win

係公司睇忍笑忍得好辛苦

Gay af

just say "no homo"

得賓州 得天下

Welcome to Florida, China Joe

點解華府唔晌賓州?